[蔴雀] 呢副牌應該點做落去

利申返 打香港牌

打索子

衝字一色小四喜？

字一色

小四喜

第一隻會打咩

打住四索先，跟住睇下之後摸咩返嚟
有得碰就打埋八索

偷返隻牌返黎先

得12隻未補牌?

你無著褲呀？做乜要遮住

未補

打四八索，做大小四喜或對碰混一色

得12隻 小相公喎巴打

太興奮未補姐

原來小相公，學梁詠琪反檯啦

得一個選擇既姐

補咗隻咩先

唔係好記得 想知大家會向咩方向做

會打索先定番子先

跑馬仔

睇唔明有咩理由會打番子

未補牌影左 想知大家會打邊隻先

小四喜咁打

可能會打走曬索留發 睇下有無得字一色

索子小四喜會唔會大機啲

打4 8 索

混對

都ok嘅 我自己比較貪心 會搏做大 一係你摸多3round睇下摸到咩同埋多唔多字牌打出

起手呢副牌衝字一色四喜都正常

Keep 住隻東，你做乜都得啦

我係你手對家睇曬你牌啦
諸死你

打幾大先

10番256

一開波就咁嘅牌梗係博到盡

打發財走
唔好貪小四喜 做混對都夠

留98索打4索發財 上7索叫東做眼

人望高處 緊係做十三幺

梗係打四索先 之後自己睇路

打晒佢做筒子

最尾食唔食得岀

是但你啦，反正打完預咗比人斬手

我會先打4後打發

後面好睇你入咩章

入多對番尼點都混對啦 入7索咪睇下點痴到一對

有得食就食 唔會突登做小四/大四

屌你 上黎問人 全部人等緊你出牌
利申你對家
BTW 拉

混一番

緊係做索子啦

一定打索子搏字一色啦

善用不推文回覆please

棄糊囉
小相公

10番256
整到最後副牌自模69索 小四喜10番

腰九

做萬子

不推文

打番子做平糊

打發財，如果有補牌

不推文呀屌曬你地老母

請善用不推文回覆

拉

肯打未呀 成支莊等緊你出牌呀

見你係咪玩手機原來上左嚟開post輸唔起咪打咁大啦

要討論請用不推文

左手摺凳右手煙灰缸

你都係比人打㗎啦 你起手摸到咁

12張牌你想點打

要討論請用不推文回覆

仲喺熱門
請善用不推文回覆

睇你打幾大囉，
打無限蕃咪打索子囉，
如果你最大打4蕃，
駛咩做咁大？

打發先

四索

樓主唔洗太興奮

起手咁靚打4索先囉

可以準備推

入番： 字一色/小四喜
入索：混對

不推文

緊係索子啦

打番子, 做索子清一色

講做字一色既，都係唔識打牌
邊有咁易字一色，小四喜都未必做到
做混一色小四喜啦緊係，隨時可以轉做混對

岩

大家討論唔係問題 但係煩請大家善用不推文回覆

師兄補番隻花先好喎，話唔定係隻東

打得未呀站長 等撚左你成個鐘啦

poly hall?

4索起

三番咋喎 有幾勁

唔識

好過冇